
                      Una simple comedia que sin saber por qué razón me encanta, me hace reír, me hace sentir. Me gusta ver esta película por quinta o sexta o por.......décima vez, qué cualquiera que haya visto en el cine los últimos años, ningún actor me llega tanto como Bill Murray.
Ahora no existen películas que mezclen todo, guión, actores, dirección.... el cine se muere.
Será el cine que se lleva ahora para las nuevas generaciones, como diría algun personaje, ya estoy viejo para esta mierda
        
            